[萬年老驚］連登有冇人玩TF2

以前見高登有po
過黎睇睇有咩人先
利伸：玩得廢

冇人理你呀

玩左3年 仲玩緊

好慘，真係冇人玩

隻驚真係好毒，一玩就停唔到
我要定期del game 平均下生活

玩開咩class~

個個玩overwatch 冇人玩tf2嫁喇

玩左4年 開始越來越悶

冇玩過唔知啊

始終唔係好接受到必殺技呢樣野

我係放低->玩番->放低咁斷斷續續都玩左七年

每次停玩都心養養 巴打玩悶左就試下冷門野

我玩loose cannon玩得好開心

近幾年D更新除咗整商品TAUNT ETC. 賺錢之外
遊戲無任何改進，活動又悶又小，免費之後又多小學雞
不了

都食老本左好耐

其實係幾好玩

歐洲ser正常好多
翻左黎冇玩過咁濟
好多cheaters

main pyro/engie

main sniper

你問下官方8月講到而家既PYRO UPDATE搞成點先啦

me

乜未update架
中間quit左唔知

係
啲垃圾又唔撚踢

I hate you

spy
專拮肥佬

Fire fire fire~

Hi scout